全智賢 宋慧喬 金泰希青澀片段出土！

全智賢、宋慧喬、金泰希，三位都是韓國一等一的女神，三人的出道年份相若，約在二十年前左右，當時盛行一個名為《美麗的TV面孔》的電視節目，當中一個明星的自拍環節就紀錄了三位女神的青澀時光，除了金泰希在首爾大學的校園生活、宋慧喬公開當時的愛犬，九九年還是高三生的全智賢更不避諱相約G.O.D成員尹啟相和Danny Ahn一起影貼紙相，相當青春！